# Reto #8: ¡Necesitamos un mecánico!

Se han estropeado algunos trineos eléctricos y los elfos están buscando piezas de repuesto para arreglarlos, pero no tienen claro si las piezas que tienen sirven.

Las piezas de repuesto son cadenas de texto y el mecánico Elfon Masc ha dicho que una pieza de repuesto es válida si la pieza puede ser un palíndromo después de eliminar, como máximo, un carácter.

### Un palíndromo es una palabra o frase que se lee igual de izquierda a derecha que de derecha a izquierda.

Nuestra función debe devolver un booleano que indique si la pieza de repuesto es válida o no con esa regla:

```javascript
checkPart("uwu"); // true
// "uwu" es un palíndromo sin eliminar ningún carácter

checkPart("miidim"); // true
// "miidim" puede ser un palíndromo después de eliminar la primera "i"
// ya que "midim" es un palíndromo

checkPart("midu"); // false
// "midu" no puede ser un palíndromo después de eliminar un carácter
```
